已經有狗中招，集氣希望下個係紅官或者高官

紅官同高官們，唔好以為你地唔會中武漢肺炎啊

大家集氣

借推po
聽日係721 7個月 不能忘記！
警狗中肺炎係值得慶祝 但推行動po啊

張建宗：不要糾纏721應「向前看」

721 超大量整合上線啦！ 矛頭: 元朗鄉黑 葉虎 何君堯 游乃強 李家超 梁振英 中聯辦！

ig完女未？討論完尻嘢未？ 聽日咩日子啊？

[毋忘721]聽日元朗有活動你知唔知？

聽日721 就過7個月 有七區和你lunch同靜坐集會

721 唔見人 (文宣)

紅官死全家

集氣

集氣西環中聯辦大爆發

下個係黑警好d,証明黑警入面開始大爆發

紅官已經判咗好多手足入冊，你地快d中肺炎死啦

休庭都冇用，有種一世唔好出街

推到佢地全部中肺炎

最緊要有事呀鳩官

大家小心司法迫害

所以唔需要提名
一鋪過算

仆街紅官死全家！

集氣！

張建宗 將見終

唔好一開始就打大佬
慢慢黎好d
我希望陳笑始做開頭

全部紅官死全家

推

心誠則靈

繼續推

自推